有抑鬱係咪唔應該害人

最近覺得有復發嘅跡象
係咪應該放生另一半

利申好愛佢 唔想佢同我一齊承受

都唔係嘅 me a5 之前五個全部都有抑鬱 冇介意

好視乎你係男定女
真心

唔會比對方影響咩 或者覺得成日放負好煩

我鍾意佢哋我真心 我錫住佢哋

女仔 有咩分別 雖然男朋友係樂觀派

Hello 同路人

係
唔好煩人
我有長有短病都係

咁比人搞到有抑鬱呢？

對方知唔知？

窮撚先係

唔好咁諗啦
你另一半唔會想你因為咁離開佢
佢都未出聲話接受唔到，做咩要幫佢決定呢

好好諗下佢仲值唔值得你愛

唔知，唔想比人知
想收埋自己

世界咁多人
總有唔物質嘅人會欣賞你

多謝你 心底其實想同佢行到最後

我明
曾經捱過左 但依家又好似變返以前咁

好討厭咁既自己

對方係錫你應該會理解你
況且抑鬱唔係咩大病
你肯積極面對可以好快斷尾
唔洗諗得咁嚴重

同你一樣
但係對方已經覺得同我一齊好辛苦
係唔係夠鐘放手?

有無動機想好返？
有既話 我信佢都好樂意陪你

唯有說服自己 咁諗都係病理性 唔係真嘅

望就咁望 趁仲理智
斷唔到尾但幾年復發一次都算好

試下唔好完全依賴落另一半度？
當分散投資咁 對方可能冇咁辛苦

可能 佢就係我嘅動力去主動面對
同埋屋企人